是靚晚 吉列豬扒牛肉壽喜燒鳥冬 配唐陽炸雞吉列炸蝦

8點放工突然好想食炸野 衝左去吉豚屋食
好撚飽好撚好食

旺角晚市有無咩推介？

堅石燒任食意粉都唔錯

吉到豚扒

吉列豚扒

觀塘？

好L多

埋單都係100頭
抵啦